點解公司班人鍾意買d自己都唔食既垃圾返來派

唔拎/食佢又唔鍾意，當其他人焚化爐咩

因為應酬你班仆街囉,好想買俾你地食咩,拎去餵狗好過啦

快拎去餵狗

都係睇吓邊個俾錢嘅啫
公司俾錢嘅話咪落citysuper 買沙律烤豬手煙三文魚和牛便當再uber飛番去比大家食
如果要自己比錢應酬你班食開屎既生物我買咁好咪又係好似倒錢落屎坑咁
求其買啲狗屎垃圾咪算囉, 你講得啱呀睇當人哋係焚化爐咁睇住自己親手炮製既垃圾係咁塞入口度真係有快感